路經油塘要小心

0020 十幾架車 有哂防暴standby
商場停車場附近全部都有佢地啲人

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

小心夾擊